香港政棍回應US Congress真係學足晒大陸果套

年初大陸： 拿起石頭砸自己的腳
年尾香港：損人不利己

根本衰撚過大陸，上頭轉晒口風都唔識跟

根本由殖民政府、保共派、飯民
全部政治智慧都係負

體諒下，跟風都要時間

最仆街係無料扮四條
啲對答成個小學生
對住香港人就話撚九你吹脹？
對住美國人地真係玩九你
重七七下咁講堆廢話

成班唔識經濟/行商嘅衝曬出黎9up
平時係度冇料扮四條嘅現曬形